［做乜鳩？］券商robinhood擴大交易限制至星巴克通用汽車等50隻股票 向銀行緊急融資10億美金

robinhood公告：

限制交易starbucks GM AMD等50隻股票

《彭博通訊社》引述消息報道，因限制遊戲驛站(GameStop)() +130.060 (+65.873%) 及電影院線AMC() +4.660 (+53.687%) 等股份交易，遭美國國會猛烈抨擊的網上券商羅賓漢(Robinhood Markets)，據悉從摩通高盛等多間銀行支取億美元計信用額，意味該券商在近期市場混亂中面臨資金壓力，該券商亦向使用者表明，會採取減少帳戶風險的行動，包括就交易強制平倉。消息指，羅賓漢去年3月亦向多間銀行取用2億美元信用額，應對新冠疫情引發的金融市場波動，該券商平台期間曾多次當機。

佢賭輸左就搵客啲正股平倉
平完仲借，無限HP

CEO琴日唔係上新聞話冇liquidity既壓力咩

爆破開端

延續落去會唔會有機會試到SIPC 係咪真係有能力賠償。

講完幾個鐘後就宣布要籌旗

！戰事還未結束！
Strong Hold 到下星期四／五！
堅定持有！盤前高開不要賣！
堅定持有！盤後低收不要賣！
堅定持有！盤中大棍不要賣！
堅定持有！不要賣！不要賣！

呢兩日盤中走勢受影響！因為Robinhood條仆街限制左50隻股票交易！
好

AAL 1 10
ACB 1 Standard limits apply
AG 1 Standard limits apply
AMC 1 10
AMD 1 Standard limits apply
BB 1 10
BBBY 1 10
BYDDY 1 N/A
BYND 1 Standard limits apply
CCIV 1 Standard limits apply
CLOV 1 Standard limits apply
CRIS 1 Standard limits apply
CTRM 5 N/A
EXPR 5 10
EZGO 5 N/A
GM 1 Standard limits apply
GME 1 5
GTE 5 Standard limits apply
HIMS 1 Standard limits apply
INO 1 Standard limits apply
IPOE 1 Standard limits apply
IPOF 1 Standard limits apply
JAGX 5 Standard limits apply
KOSS 1 N/A
LLIT 5 N/A
MRNA 1 Standard limits apply
MUX 5 Standard limits apply
NAKD 5 N/A
NCTY 1 Standard limits apply
NOK 5 10
NVAX 1 Standard limits apply
OPEN 1 Standard limits apply
RKT 1 Standard limits apply
RLX 1 Standard limits apply
RYCEY 5 Standard limits apply
SBUX 1 Standard limits apply
SHLS 1 N/A
SIEB 1 Standard limits apply
SLV 1 Standard limits apply
SNDL 5 10
SOXL 1 Standard limits apply
SRNE 1 Standard limits apply
STPK 1 Standard limits apply
TGC 5 N/A
TIRX 1 N/A
TR 1 10
TRVG 5 10
WKHS 1 Standard limits apply
XM 1 Standard limits apply
ZOM 5 N/A

sofi ft呢d其實有無壓力？

Biden:

最衰冇得short robin hoof搞鳩佢

美國唔係第一次有券商爆煲
9年前mf global破產就要sipc執手尾
仲引發小型股災

係監管要求
針對呢幾隻貨提高左個保証金額度

每人只可以買1股 空頭緊係冇得輸

自己炒房炒燶股

有都唔話你知啦！
再整多野其他無玩gme嘅散戶驚robinhood冧全部抽資擠提robinhood就真係破產啦

可能內裡有 但係有都係佢地內部自己驚諗諗法搞掂 呢啲肯定唔會公開

有事會同你講我公司閪冧咩
無事都變有事啦
佢聽仆街啦

佢講有應該今日新聞係佢破產個個都拎錢走

有客仔就來爆破囉
客仔轉介左風險落卷商，卷商都有保證金要求

ib及美國券商好多人俾人槓桿買貨，如果券商突然下調好多股票嘅按值，槓桿大會強制平倉，所以我都過了錢去ib同賣走Ｄ垃圾，廢事出事。

sbux都限

屌佢老母

open都限???
毒撚股黎㗎wo

Gme 攬炒美股

賭枱走去做莊家

要唔要調走ib,ft 呢啲錢

！戰事還未結束！
Strong Hold 到下星期四／五！
堅定持有！盤前高開不要賣！
堅定持有！盤後低收不要賣！
堅定持有！盤中大棍不要賣！
堅定持有！不要賣！不要賣！

呢兩日盤中走勢受影響！
因為Robinhood條仆街限制左50隻股票交易
大部分只能買一股！
好多仲要係你同我都有！

AAL 1 10
ACB 1 Standard limits apply
AG 1 Standard limits apply
AMC 1 10
AMD 1 Standard limits apply
BB 1 10
BBBY 1 10
BYDDY 1 N/A
BYND 1 Standard limits apply
CCIV 1 Standard limits apply
CLOV 1 Standard limits apply
CRIS 1 Standard limits apply
CTRM5 N/A
EXPR 5 10
EZGO 5 N/A
GM 1 Standard limits apply
GME 1 5
GTE 5 Standard limits apply
HIMS 1 Standard limits apply
INO 1 Standard limits apply
IPOE 1 Standard limits apply
IPOF 1 Standard limits apply
JAGX 5 Standard limits apply
KOSS 1 N/A
LLIT 5 N/A
MRNA 1 Standard limits apply
MUX 5 Standard limits apply
NAKD 5 N/A
NCTY 1 Standard limits apply
NOK 5 10
NVAX 1 Standard limits apply
OPEN 1 Standard limits apply
RKT 1 Standard limits apply
RLX 1 Standard limits apply
RYCEY 5 Standard limits apply
SBUX 1 Standard limits apply
SHLS 1 N/A
SIEB 1 Standard limits apply
SLV 1 Standard limits apply
SNDL 5 10
SOXL 1 Standard limits apply
SRNE 1 Standard limits apply
STPK 1 Standard limits apply
TGC 5 N/A
TIRX 1 N/A
TR 1 10
TRVG 5 10
WKHS 1 Standard limits apply
XM 1 Standard limits apply
ZOM 5 N/A

散戶戶口有錢 買賣股票 關佢卷商咩事先 定係間券商自己到賭埋一份

證券商要畀按金去結算公司
而家結算公司要求增加某啲股票按金
券商咪要入錢囉

點解ZOM都有

清楚明白

Robinhood 如果執柒左d YOLO 撚點算好

成件事變咗得最後一批short seller 大勝

D YOLO 撚如果用自己身家引爆左系統性風險都唔係一件壞事
VIX 升到咁高可能反映市場驚robinhood. 收皮

但yolo 撚會由贏幾千萬邊total loss

強盜啊？

CEO借咗散戶貨沽GME

AmD都限

唔通同你講唔掂就執咩

如果爆今次肯定唔係小型😂😂

第一證券是美國證券投資人保護組織 (SIPC) 的成員。客戶賬戶中的證券享有美國證券投資人保護組織 (SIPC) 提供的上限為$500,000 的基本保險，其中現金保險以$250,000 為上限。賬戶中的貨幣市場基金會被視為證券。SIPC宣傳指南可應要求提供。更多信息請訪問 。

透過我們的交割公司 Apex Clearing Corporation，客戶賬戶現還享有由倫敦多家保險公司 (Lloyd's of London Syndicates 為主保險公司) 集體負責提供的上限$150,000,000 的"SIPC 額外保險”。每位客戶通過 SIPC 和 SIPC 額外保 險一共可以獲得上限為$37,500,000 的資產保險，其中包含現金上限$900,000。此保險不包含市場價格不利變動所造成的損失。

燒埋英國😂

好老實 寧願佢話自己資金流動不足都仲好過比人話夾埋空軍做鳩散戶

put LYG!!!

老竺小股民貼大戶嘅羅賓漢

呢間野真係做到出哂面唔怕肉酸

稻草人黎姐，分散注意力用突起個頭呃啲傻仔打落去 真身只有一個

其實佢去到咁盡會唔會有監坐?

金融大鱷正仆街

SoFi 香港無保障

Good times

March 12, 2008 - Responding to market rumors of a cash crunch at the bank, Bear CEO Alan Schwartz goes on CNBC television and assures viewers that the firm has ample liquidity. The stock closes at $61.58. The average target price: $98.87.

March 14, 2008 - JPMorgan, backed by the Federal Reserve, provides an undisclosed amount of emergency financing to Bear Stearns. Bear says its liquidity position had deteriorated dramatically in the previous 24 hours. The stock plunges to close at $30.85. The average price target: $93.62.

你估人地ban 交易真係幫大鱷？
客仔爆煲破產邊個填數？
前幾日有人出post差牛牛50萬
成班兒登仔叫人咪撚還
佢唔還搵公益金找數比你？

到時班yolo又唔係咁講，人人哭喪，俾返Ｄ錢我

feel到佢玩債蓋債

今日拎左錢走 個個都咁應該佢squeeze先

加埋肺炎嘅恐慌指數

SoFi

你做叻仔走去孖展沽，爆撚左倉破產邊個賠？

自動斬倉 破乜撚嘢產

幾分鐘50%上落斬條撚

孖展唔洗放保證金？ 一過界就88 你玩過未

無liquidity斬條撚 個盤未到exchange已經halt左
到果時已經輸突

憑我實力借

點解要還

算啦，啲傻尻股票都未玩過
可能連margin 都唔識

咪係
同埋卷商一早就提高埋保證金要求

有客沽空咗，找唔到數囉。

比人夾撚爆左

firstrade 有50萬保障

小散戶應該都夠用

回血劍 知驚啦咩

裂口跌 無盤平條撚？

轉走左 仲有sofi Ib cs三間戶口睇下用邊個

間券商自己risk man做得衰
資金斷裂 就搵老散黎陪葬
真係玩唔過就唔好俾人開盤囉

覺得合理個啲真係傻散

唔識唔好扮識
斬倉都要成交到先得。而家係可以一郁就升50%-100%，skip 晒中間，你點斬。

最on9係我d錢真金白銀擺係你到
你有咩權限制我買咩買幾多？我又唔係孖

IB 高風險 Sofi CS中等風險

所以都係開多兩間好 今次都唔係得robinhood ib 唔比人交易

CS 咁貴息 少人玩啦

知唔知乜撚野係call 孖展
輸突砍完唔駛你補倉回水？

知唔知限到幾時

咁佢破產你咪又係咩都無晒

破產還破產
你無可能為咗避免破產去破壞自由市場
咁以後間間公司都唔會破產啦？

掉轉黎講都可以話係保護緊用佢交易既投資者
佢破產 你既存款都會無晒
要針對既應該係個源頭 沽空方

咁係券商嘅問題，係金融系統背後嘅漏洞
唔係現金投資者嘅問題
你禁錮我d現金就講唔通

SEC都扯貓尾話會查
呢鑊野隨時比SEC拎岀黎祭旗除牌息事寧人

叫你補倉你都未必即刻補到
中間個time gap點算？
個客拖住唔補倉卷商liquidity 咪仆街
宜家擺明卷商挨唔住先會出呢招

今次真係股災先兆

我覺得要睇埋結果 如果佢破產 你既現金投資者損失會更大 比你買完賺10倍有咩用 都無得賠

你以為你自己玩緊牛熊？
一野gap up gap down收得皮啦

呢獲野之後間野信譽清零
冇人會再用

其實你明唔明個mainpoint係邊？
你券商接到有可能破產係代表你有問題
同投資者有咩關係？
美股係全世界最大交易市場
全世界都有錢係入面
你今日無論以任何理由限制人交易都係講唔通

做空人士無錢平倉，會由券商幫佢強制平倉，咁就由券商墊支所有費用，再追收返戶口持有人欠款。

如果沽空機構無錢平倉，券商都會破產。

不過而家唔抽出嚟
到時冧咗就抽唔到

Robinhood 又俾clearing 加margin, 有啲客爆倉追唔到數，有啲客轉貨轉錢走，除咗執之外冇其他結果

好簡單 保護投資者 佢破產你啲錢無晒
你講既係公平 不過無顧及後果
無話邊個岩晒 但係從結果黎講佢咁樣做係可以理解

買曬list上面五十隻股佢。

futu都好似無

futu成百蚊，怕咩

你熄制有無問過投資者？
你券商嘅風險要我投資者埋單
咩logic？
咩叫自由市場

只要有機構沽空叫破產
就好易引起大震盪

機構驚既可以唔比人mar嫁 咁佢又比人借咁衰左怪邊個
成班奴性重傻散仲要幫機構考慮埋

兒登仔同wsb撚而家真係去到邪教地步咁
ban好明顯係broker資金要求集體出事 個個玩到就嚟爆
跟住佢地就屌人話係collusion
玩謝個市都算鳩數
家陣係玩謝埋緊自己都唔知 特別係robinhood嗰班
支牛都尚算安全
繼續係咁我諗short squeeze之前squeeze死 robinhood會快啲

因為你事先有個既定立場，所以先會咁諗
佢會唔會破產邊個知？
我淨係知rh家下冒緊執笠嘅風險去做熄制同限購呢樣嘢
直接令投資者對佢無晒信心
無比人告死都流失好多客戶

下次到fanng tsla果類比佢’保護’唔比買又睇住佢跌就睇下Ching你支唔支持佢保護你

可以測試下 終於

講咁多次都唔明
佢繼續比你買你咪有可能無晒啲錢囉
佢唔比你買就係唔想你埋單
當然你可以繼續揸住唔應該唔比你買依個點 不過你平衡過結果你就會明

回血劍2.0

你太睇少美國政府印錢既能力

上次08年印左3萬億啦 驚閪咩

first 拔甩?

呢個係証券商破產客仔有得賠

icf美股冇得賠

雖然小戶，但一齊拎錢走，推爆間仆街robinhood

而家咪話比全世界知美帝邊個渣旗囉, 邊個渣旗邊個有得割韮菜
強國就刁大大
美帝就呢班大帝
dems又好biden又好, 全部都係nobody

😧😧😧

有西錢
唔係就唔會咁多爆margin
仲要驚你爆完還唔到自己食,而家咁樣佢風險極大

其實係打爆咗結算公司，結算公司做唔哂d trade搞到好多卷商都買唔到
IB Webull 老細都有講

但Robinhood同Citadel Melvin本來又有利益關係，真係唔知佢點

就算好似你所講
正確做法都要向SEC申請
拎到permit先可以做，而唔係rh自把自為
當然rh點解咁夠膽，背後有咩事就係外話

屌佢
佢都係一間公司黎者
接到有可能超出自己能力既交易
出保護自己政策有咩問題
家陣咁多人開call, 仲咁大波動,成班撚樣輸撚哂走哂數佢開善堂呀

本來羅賓漢係俠盜 劫富濟貧
呢個羅賓漢明顯係強盜 會唔會改錯名

而家係散戶有錢,咪劫散戶

IB都唔少人抽資啦 更何況robinhood

支共2.0

咁點解唔係禁沽空，而係禁買貨？

IBKR滴到仆街兼勁多put期權
應該真心有risk

你有冇斬過倉？

IB 點高風險？
願聞其詳

成個倉跌左好多

咁係咪應該禁沽空，唔係禁買貨呢

Broker從來唔會俾客拖數
Never

申請得黎 當你一切順利 啲人都死晒啦 更加唔好講申請唔到
你只係為左守規矩而守規矩 完全無考慮現實情況
一係老散買CALL 跌起上黎無錢找數佢食晒
一係沽空比人夾爆無錢賠又係佢食晒
點都係佢死 佢死等於你死 現實黎講係最好選擇

可以改做羅賓周了

Broker唔係傻，客仔個倉冇返咁上下貨，
你估會唔會俾個客沽空呢

如果可以時光倒流返一開始 你先再問依個問題
依家先禁仲有意義?

睇嚟佢條仆街借左好多貨出去

支牛點安全呢

真係屌老母西
家陣佢都背負極大風險
你話佢真係零風險就話
而家咁樣你話佢夾埋都好
但佢道理又講得好通,你吹佢唔帳真係

我殺咗人都係為咗令人可以投個再好嘅胎
唔好拉9我啊

9唔搭8

邊夠你
嗱，保護你呀

BREAKING: Robinhood halts trading on ALL stocks**

可能佢都想屌柒沽空公司
你班撚樣輸咁撚多
想我埋單？

事實就係
沽空機構輸到破產
卷商要埋單
卷商破產
就保險埋單
保險都破埋產
就投資者埋單

我當佢真係short squeeze
你手持一萬股gme
全部10000 usd賣曬出去
你估你真係cash out 到1億美金？
依家有幾千萬股gme
沽空機構賠唔起
卷商點找個條數
佢賠幾萬億比人？

大把支那人共產黨員冇份玩
外國成班友衝埋去

如果仲有其他貨
卷商會強制賣其他 （補差額）

証明就玩完

老老實實，如果佢唔係咁樣做真係比我哋玩到SS，搞到證券行要上身跟住破埋產，我哋都會total loss , 攬炒

Robinhood 好撚危險
1. 有券商破產佢已經奶撚左野
2. 仲大鑊，就係本來散戶資金已被挪用

聽下燒山點講，佢做呢行幾十年已經睇到 D 野
但無講到好白，自己領會

即係唔撚做你生意啊，叫你去第二度呀

希望佢無借股票比short seller

抵撚死

而家唔拎遲啲拎唔到
破產機會都幾大

正股都要按金？
定係margin only

正股都要，係交易所收。

IBHK得香港ICF保障

痴撚線 邊個仲敢係哥度買

你講嘅無錯
但係歸根究底個問題係券商接咗應付唔到嘅嘢到
然後用保護投資者做藉口洗橫手自把自為禁交易
break the wall之後想拍下個屁股當無事？
我係咪要比晒d錢佢多謝佢保護咗我呢？

會唔會美爆快過支爆

講真佢都好廢下，咁大用戶群連加保證金都頂唔到

你唔會認為免佣券商財力比得上大銀行啊嘛

我無話佢岩
只係陳述事實
佢的確係仆街
但事實上佢收左皮
真係投資者埋單
呢個只係一個事實
我無幫佢

其實SEC都講明會調查(唔排除係扯貓尾)
就知道邊一方有理據
我只係唔明點解上面仲有人撐rh

金融系統問題。大家盡早清倉保平安

有，ft背後既Apex Clearing都有份出手

你贏就得要散戶埋單
散戶贏就唔得
要保障其他投資者
唔洗埋單
遊戲規則又唔係散戶制定
大鱷玩輸左要埋單比錢好應該

但應該有sipc 50萬保障，但rh都應該有？小本玩既散戶應該唔洗total loss

一上任就金融危機

之前有講某大基金佔佢交易四成，客戶走佬佢要填氹，咁好明顯啦

希望DeepFuckingValue果50000股唔係經RH買
唔係佢果幾千萬鎂凍過水
仆街劵商仲有依招，真攬炒

sipc 50萬保障無關
最大問題有沽空機構玩爆左，爭券商錢，券商焗割散户自保同保班大户

如果broker借左股票，hedge fund破產，會燒埋去broker。睇完IB老細個訪問都驚驚地

上限$150,000,000 的"SIPC 額外保險”

係咪指所有client, 姐係有機會只係包SIPC個$500,000

Sofi冇ban過 應該冇事？

交易強制平倉

你淨係準輸，唔準贏

冇玩過call?
開call輸晒冇人要上身

呢間嘢開始資金鏈斷裂，大家自己要有準備

點解無？

我怕我其他貨仆街

噢，原來係你自己幻想人哋冇份玩

依家條數已經無限大 禁黎點會仲有意義?不如你又解釋下

條廢老就算鳩數啦

Cash + 貨就係佢的按金，
唔夠按金，又唔補水自然會斬

而家佢所指有風險個客仔唔係散戶，係借佢股做naked short班劵商喎

一堆人話acc負數唔洗還
爆左係broker risk management做唔好
問如果佢地還唔起破產點算嘅話就係奴隸幫主人操心
咁broker依家咪出黎做risk management比你睇
一開始佢地ban幾隻wsb stock我都覺得係收hf錢做野
依家應該真係beyond that

散戶推高個價班hf咪更加還唔起
邊個錯都好最後都係恰鳩散戶
所以先話成個industry係unfair

雖然係，但無得將個責任推落散戶推高個價到 成個system根本性問題

其實客戶口同券商戶口係分開

最多call/ 玩gme 果啲 同埋孖展出事

其他正常買賣應該無影響

有另一個post有講
但冇人討論
Robinhood講咗係背後個DTCC加佢地保証金
我覺得真正問題係呢個DTCC到
不嬲股市都波動 點解咁樣無啦啦加？
咩因素決定咩股票風險大？
就係因為wsb抄就風險大？
之前大把爆升股又冇事？
而呢個機構表明過係為wall street股務

邏輯分析能力高嘅巴打可以上@KralcTrebor 呢個twitter研究

其實都只係大家不斷將個波推黎推去
你話登政府無參與過任何決定打死都唔信啦
咁大單野全部係度扮盲，同選舉造假一樣

唔使10日推到個市值過蘋果，之後人哋又基金賠，，卷商賠，唔係就銀行賠，即刻多咗幾萬個李嘉誠，呢次爽死

係
再dig入啲一定好多腐敗野
一定唔係咩券商只係保障自己咁簡單
美股玩暴升股唔係第一日嘅事
有乜理由宜家散戶玩先話高風險
莊家玩就唔高

執7佢啦
垃圾

完咗今次GME件事之後
Robinhood真係玩撚完 大量用戶轉券商

Long side唔係最多輸本金咩?

short call爆廠走數間野唔使找數?

我指short

Apex Clearing係FT clearing house
九連棍果日限制左比賣唔比買

佢特別多散戶D客全部CALL, 間野個幾日唔夠抵押

連帶成個股市都會玩完一排，D人先會入返市

有呀，債主囉
你借銀行錢唔還，佢追唔到咪變壞帳
今次依筆壞帳大到連債主都唔掂

hi一hi就直插啦
有價但有幾多市
有幾多股放到,當真係幾萬蚊
10股都2百幾萬港紙
求期想平100股都要2千萬
蘋果手上所有現金都唔知平唔平到
當你地假想敵係melvin Capital
佢得100億規模, 幾千股已經爆左佢啦

真心有幾多連登仔熟美國D證券條例?(重要係公司果PART)
我都唔熟架

RH賭梗咩, 合唔合法, 有無白頭片, 真係得佢知,
連登股神驚股災到連唔比現金買貨都合理化

我剩係見到好多好似黃國英呢D仆街,
用盡理由, 將可能發生嘅股災, (或者佢地家陣輸緊嘅錢)
屈落GME散戶到

情形就好似,
「雷曼點解爆煲? 你地D人唔買雷曼產品咪唔爆囉,
人地賣你就要買架喇?
搞到全球股災, 買雷曼產品果班害人害物」
「你地美國人買樓點解要做按揭?
FULL PAID唔到就咪撚買樓啦!
搞到有次按風暴, 買樓借按揭果班, 正一仆街黎」

一樣荒9謬

攬炒啦, CHINA JOE上任個市股災, 正呀
個世界扭曲晒架喇, 講閪咩

唔係話冇份玩而係好多都冇份玩
我意思係robinhood玩wsb嘅資金量同比例好明顯高過支牛好多啦下話？
支牛有一堆淨係玩開支股同港股嘅人托住資金流
玩嘅人好多又細注
點會大鑊得過外國啲卷商
又有騰訊注資
仲有出左咩事有損黨嘅威嚴 支牛肯定要道德高地自己無事然後笑鳩華爾街爆煲
幾間外國卷商爆都未到支牛爆啦

所以無得拆，係等睇咩價位批股，炒供求，增發黎解決危機，從來都係咁，淡倉大戶出幾多枱底數傾新或舊股黎，點都好相信最後個市都重傷，始終有大舊錢落左少數人手，一減磅大圍實鬥快

快d完算啦
呢個周末班大粒佬就同gme班board傾掂數發新股攪撚掂佢

睇黎係Robinhood自己唔掂多d

比wsb玩壞

今次夠公平啦 all stocks 都stop

等睇robinhood借錢都阻唔到liquidity crisis跟住收皮

其實我冇理解錯既話

係最底層
Melvin Capital就一定破產
牛牛/某啲提供option 可以沽空既券商個risk就好大
因為如果輸錢走數佢地就收唔到錢

係上層
幫Melvin captial提供擔保服務，原先只需要比3%
但依家見到個客仔就爆
當然收佢100%
所以縮緊個risk

Robinhood有提供option
如果好多人拎錢走
加好多人爆倉佢咪出事

另外futu sofi呢啲破產香港有冇法律保障？
Sorry 冇，只包香港交易所相關。
詳細可以睇投資者賠償基金

我只係睇字理解，有錯請幫忙改正

你都算係少有嘅正常人
個個兒登仔都覺得散戶係點間公司就係點
我散戶call爆你允許我做→所以間卷商hold大量options 都唔會有問題
我自己做冇問題所以個個咁做間broker都唔應該有問題
有冇諗過平時交易得咁順利好靠背後卷商risk man計數
班友成日話自己做緊嘅野幾革命性 而家革命性到人地broker 都預計唔到有volatility/liquidity問題個個stop trade又掉返轉話人地deep state
總之任何不利自己嘅消息就係大陰謀

ITM exercise 大把人唔夠錢食貨

而家d 股升得咁勁好快資不抵債
斬倉又會令抵押品價值跌得更快

係一般情況下交易梗係順暢冇問題啦
但呢個情況係十年未出現過既超級極端
個風險有幾大都唔撚知點計
仲當平時咁既情況

個個當卷商喺unicorn land有deep state money printer可以無限印collateral陪佢地癲

ROBINHOOD如果default, 成班reddit用佢買野既散戶血本無歸

頂唔到咪停孖展
用自己現金入貨
有乜理由唔比買

我亦唔明佢地係咁講咩30000萬一股係咩料
又係當無限錢交易
被指明要打既Melvin Capital 得100億規模
30000一股, 100股都要2千幾萬港紙, 幾千股佢都頂唔順啦,多撚餘
你會唔會同個窮撚鋤dee玩 10萬隻一隻呀? 明知佢賠唔到
比你谷到30000萬,都唔會有幾多人放到,大部份人只係睇到然後放極都冇,最後直插,邊有人找到條數

自膠
3萬,唔係30000萬

SIPC 本身就係個笑話 咁多年美國政府可以印銀紙俾你

大把機構仲有float咁多貨
而家慢慢出 成班YOLO仔做子彈
squeeze唔squeeze得成都成問題

人地梗係加保證金保住自己先

散戶唔孖展 用現金買 保證金都係左手交右手 撚屌robinhood 有咩壓力？佢取消融資買入就得啦 洗撚限人地買1股咩

介紹中共金主比佢啦

無啦啦加係因為用間hedge fund出事

但rh話自己係無liquidity 問題
係後面dtcc要加佢地保證金喎

squeeze死robinhood關我撚事咩柒頭
做生意擔唔破產唔爆煲？
On撚9

話加就加？ 佢係對一系列wsb stock要求加喎
但爆升股美股日日都有架喎

人地要加但佢比唔到
算唔算有問題
RH要再加佢D客
但D錢唔會黎得切

有姐
但有冇今次玩到咁大

robinhood係大本營
九成wsb仔都係靠robinhood入貨
大量gme貨又hold住喺robinhood到
robinhood收皮究竟點撚樣唔關gme事
願聞其祥
On撚9

我嘅意思就係呢個
DTCC 係成件事發生前理應好清楚會大概發展成點
佢都知佢加完rh 同其他broker
Broker唯有係做限購決定
而佢點解突然咁加？

唔覺有幾大
美股週不時有
係佢限購先搞咁大

不如直接老破robinhood算撚數班老散sh撚都一鋪清埋袋發達夢碎仲撚好

佢已經知道問題，無理由唔識處理掛

sndl 股價1蚊都無 都限5

Cash account 客買乜買幾多真係無可能關券商事。其他margin 客嘅問題關cash account 客乜L嘢事。荒謬絕倫！

robinhood好似短短幾日好似已經借咗三四次錢 ban到盡尋晚after market都仲要禁trade
應該係好危 而家應該周圍籌緊旗
如果再借啲ibank驚bad debt or等緊股joy冇人肯借
啲散戶又個個咁繼續玩
robinhood應該好快老破

有人嘗試解釋來龍去脈
Link:

Quoted:

並非「作惡」

尤其是圍繞諸如GameStop這種暴漲而動盪的股票，證券公司的一個關鍵考慮因素是，在股票交易結算得等上幾天的同時它們必須把錢存入DTCC。這些支出類似證券賬戶中的保證金，在動盪的時候--例如當GameStop如周四盤中某個時刻那樣從483美元跌至112美元時，可能會造成現金吃緊。

「並不是Robinhood在作惡，」彭博行業研究分析師Larry Tabb表示。「是DTCC說‘這事風險太大了。我們不相信這些人有足夠的現金挺過從現在起兩天的結算，因為兩天後，誰知道價格會是多少，有可能是零’。」

兩位知情人士稱，周四的麻煩從上午10點左右開始，在動盪了幾天後，DTCC要求會員券商大幅增加抵押。

DTCC的發言人沒有具體說明對特定公司的抵押品要求，但是在周四快結束的時候說，整個行業的抵押品要求從260億美元躍升至335億美元。

乜撚呀佢
呀叔隻SNDL 8毫子
限買5股? 手續費都無撚左.....

一於唔好俾魚蛋佢地食

Amd都搞係咩事